有無巴絲仲玩緊美服lol

其實已經無玩成2年
呢排想玩返 唔知仲有無人玩呢
求帶 一齊玩

美服咁高ping點玩

apple唔識分windows
一直都高ping下玩

有冇tg

between想問下有冇沖白金既同志們

我玩個谷都有其他人玩美服

金五求帶

咩名阿ching

我lol: d canegar 可以加我

Add左

我好廢 你介唔介意留tg

毒撚冇人陪打機